邊個仲玩CCPR嘅game邊個就係五毛

元神？

我玩呀
咁點
咬我食？

what's CCPR

CDPR

奶共咪CCPR

iphone, Sony同2077唔計ok?

關你撚事咩澳門賤畜